Thor 仲有咩魔法能力未出

只係識雷遁???

千鳥